有冇人個FB會播片自動停?

如題，
有冇人個android FACEBOOK APPS 會播片自動停?
好多時D 片播左5秒就停
有時仲要連續停好多次
痴Q線

我以為得我係

你邊間架?
人仔咪停硬囉咁差訊號

唔關事，用WIFI 同 DATA 都會

佢之前係間唔中停一次，而家一條片停你十9幾次
UPDATE 完都仲係咁

x2

me2

Me too.. 例牌頭一兩秒就停，要再按一次先播到